let questions = [
    {
        numb: 1,
        question: "Hogy vagy?",
        answer: "A. Como vai?",
        options: [
                "A. Como vai?",
                "B. De onde você é?",
                "C. Como se diz?",
                "D. O que você disse?"
        ]
    },
    {
        numb: 2,
        question: "Éhes vagyok.",
        answer: "D. Estou com fome",
        options: [
                "A. De nada",
                "B. Boa tarde",
                "C. Até amanhã",
                "D. Estou com fome"
        ]
    },
    {
        numb: 3,
        question: "Hogy mondja?",
        answer: "B. Como se diz?",
        options: [
                "A. De onde você é?",
                "B. Como se diz?",
                "C. Eu não sei?",
                "D. Quantos anos você tem?"
        ]
    },
    {
        numb: 4,
        question: "Szomjas vagyok.",
        answer: "B. Estou com sede",
        options: [
                "A.Estou com fome",
                "B. Estou com sede",
                "C. Até mais tarde",
                "D. Até amanhã"
        ]
    },
    {
        numb: 5,
        question: "Ismételje meg kérem!",
        answer: "D. Repita, por favor!",
        options: [
                "A. Até mais tarde!",
                "B. Tenha um bom dia!",
                "C. É um prazer!",
                "D. Repita, por favor!"
        ]
    },
    {
        numb: 6,
        question: "Nem értem.",
        answer: "A. Eu não entendi",
        options: [
                "A. Eu não entendi",
                "B. Eu não sei",
                "C. De nada",
                "D. Com licença"
        ]
    },
    {
        numb: 7,
        question: "Fáradt vagyok.",
        answer: "C. Estou cansado",
        options: [
                "A. De nada",
                "B. Eu não entendi",
                "C. Estou cansado",
                "D. Eu não sei"
        ]
    },
    {
        numb: 8,
        question: "Mit mondtál?",
        answer: "A. O que você disse?",
        options: [
                "A. O que você disse?",
                "B. Como se diz?",
                "C. De onde você é?",
                "D. Como vai?"
        ]
    },
    {
        numb: 9,
        question: "Örülök, hogy találkoztunk!",
        answer: "D. É um prazer!",
        options: [
                "A. Repita, por favor!",
                "B. Muito obrigado!",
                "C. Até logo!",
                "D. É um prazer!"
        ]
    },
    {
        numb: 10,
        question: "Viszlát holnap!",
        answer: "C. Até amanhã!",
        options: [
                "A. Bom dia!",
                "B. Até mais tarde!",
                "C. Até amanhã!",
                "D. Boa noite!"
        ]
    }
];